［有片］白人廢老男女無懼疫情 唔戴罩酒吧內勁歌熱舞

衛生署人員表示：